伊禾比：亨利一直給我提建議

阿仙奴小將伊禾比表示球隊名宿亨利是自己最喜歡的兵工廠球員，並透露槍王直到現在還會給自己建議。

當被問到誰是自己最喜歡的阿仙奴球員時，伊禾比沒有任何考慮就說出了這位為兵工廠攻入228球的前法國國腳的名字。

「亨利，必須的。」伊禾比告訴442。「他的入球數，他的能力，都令我非常崇拜，直到今天他還會給我提建議。」

伊禾比是阿仙奴青訓營的產品，他表示阿克蓬會是下一個從青訓隊中脫穎而出的球員，他說道：「我也不知道誰（能夠進入一線隊），因為在這種時候你永遠無法知道誰會被提拔，但我會選擇阿克蓬。」

估唔到亨利折墮到要教件垃圾踢波

接班人

亨利幾時提議佢躝

點解亨利唔建議佢轉會, 去出面闖

新亨利...

享利：我提議你死撚咗佢啦

唔怪得勁左

一要不是享利

禾仔接班人

個新a cole去撚左邊

無人接貨

佢只不過係渣小小既張伯倫 勁小小既黑B

明明2和b同利solenke熱身賽都幾好表現
點解返英超又沉哂，solenke直頭冇得出

球王 2&b

給他提建議

建議佢唔好踢波

衣家阿狗出D青訓好似全部冇乜腦咁

iwobi早排先有波入 咪盲反啦

阿對屈 全隊最好係佢

唔講唔記得左佢